中国崩潰致命關鍵

中國制定各項戰略計畫並實行，中國問題專家、《中國即將崩潰》的美籍華人作家章家敦接受《福斯新聞》（Fox News）訪問時指出，中國的經濟出了問題，到本世紀末，中國的總人口數恐怕會變得比美國還少。

章家敦接受福斯新聞主持人瑪莎麥卡勒姆（Martha MacCallum）訪問時表示，中國領導人習近平已經意識到了經濟有問題，更重要的是，中國的人口統計也有狀況發生，「現在中國的人口是美國的4倍」，「到本世紀末，人口數量恐怕會變得比美國還少，這是人口統計學史上，不是因為戰爭或疾病最大的人口崩潰。」

章家敦說，「如果北京在未來5年內不能實現他們的目標，那就可以說，他們沒有趕上、超越我們（美國）的希望。」

章家敦強調，中國是美國的主要對手，而俄羅斯、伊朗、北韓等國家之所以能夠向國際發出挑戰，是因為中國給了他們力量，「這是1個中國問題，這不是伊朗問題，也不是俄國問題，這是以北京為首的問題。」

章家敦認為，「這是因為中國對美國極為敵視，是那種政權（中共）與生俱來的敵視。」

究竟成篇文除左精味，仲有d 咩養份？

利申：匪翠台

講咗啲一般人以為打j但真係發生緊嘅嘢

要到世紀末喎
我睇唔到架啦

咁就一定啦
但佢哋都知人口劇減+老化嚴重
而且後生有大半接近文盲
有用嘅人越嚟越少

世紀末

問題係內文一d 數據 / 証據都冇，睇完我都只能夠 "哦" 就完，我睇左d 乜？

義務生育

即係腦燒講人口紅利果D....

強迫屌閪咪得 支那既人口只係NPC
你lee d自由國度既人唔會明

美國三億人，支那十三億人

唔通世紀末先突然冇咗十億人咩

顯然易見嘅係世紀中已經死咗三成左右啦

人口下滑，依賴人口密集嘅代工業就會崩潰

中國製造2025俾侵打死咗已經代表呢個國家已經玩撚完

20-30年內會俾印度同越南取代

但事實上的確中共自己都講呢個問題

而且係有呢個問題

第一樣已經唔中啦
幾撚多小粉紅